我地冇 option，香港冇 future ！

hong kong is dead ！

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

港交所罷市 香港冇future

柒出國際

9月3日【方正内幕】
A股的金融軟件和平台都是方正科技寫的；中國漢字系統源代碼就是方正科技寫的；中辦文件、導彈發射系統源代碼也都是方正科技寫的；上海期貨和香港交易所後台數據都由共產黨的方正科技控制著，由王岐山說了算，操縱股市指數，篡改數據易如反掌！

今日期貨個市......